有冇人已經入定油股等開車

883 3337

油股唔係跑輸大市咩

之前係
而家臨近19大 加上油價回升 油股普遍低位

最重要係
d板塊抄得差唔多 油股可能係下一輪

其實普遍油股 rsi都出現背馳

有道理

兩條傻西偷偷留下負皮

炒金融證劵都唔炒油啦

點解咁講 明明係低位

人棄我取

正解

油股都入

明明就幾好 巴打覺得有咩問題

美國IEA上星期出左report 講到明中期內需求穩定 油價唔會升得好急

咁多股當炒，炒油股會損失好多其他機會

On9
炒車股啦

新能源

油今時唔同往日啦
50蚊叫低?
穿40再講野啦

首先油價就已經唔係預測到嘅野，油股真係炆d

yes, Iraq 個獨立升定跌都好難預測